頭先串到個mk仔一棟都無

樓煮好波 跑走咗

佢話屌我

好驚牙好驚喺我背後中

白色頭死nk🤮🤮🤮🤮🤮

人地都係新年想玩下菊花賀賀佢

但是nk子drd好濕咗

唔想理你

我係啊4一人多就腳震

腳頭好就旺場

幾廿歲人重扮可愛

/.-a

⚠️佢爆了 要now起

又係新鮮嘅一場24小時4次

我又見到你後面個啊婆